見到啲黃店都冇乜人,大家有冇去嫁

尋日去左元朗間麵家山下,冇乜人

無上新聞就無人知

連登仔

理想：

去去去去去去食窮食到佢破產

現實：

.............

其實依排成個香港都冇乜人消費

721後冇入過元朗

元朗。。平時d人出曬去返工啦 點幫

今日去深水步 加藤屋 海南雞飯 三肥美食 等埋個fd 收工